## intent: chitchat8
- Một trong những thói quen yêu thích của bạn là gì
- thói quen khó bỏ
- thói quen của bạn là gì
- thói quen là gì
- thói quen khi làm việc
- thói quen ở nhà
- thói quen hằng ngày của bạn là gì
- thói quen mà bạn hay dùng là gì